同一個屋苑唔同座數建築面積會唔樣?

最近留意緊個屋苑,
唔同座數入面相同實用面積既單位,
喺座數A 既建築面積大過座數BCDEF 既建築面積
變相建築面積呎價都唔同
但明明座數BCDEF景觀都開揚d
但因為因為座數A 既建築面積大d, 所以反而好似座數A 估價仲貴d
有冇ching解答下

印象中網上估價唔太考慮景觀開唔開揚。
純粹面積大d, 個價就大咁。

網上估價根本都唔準
落分行搵sales啦

其實點解網上估同分行估嘅會唔同？

有個單位網上估 710，分行問就 700，
過幾日再網上估就 705，分行問都係 700

估價參考下ok 無謂太執著

網上估純粹係個system自己拎data鳩計...

因為網上估係濟後架 搵銀行估會最準 俾埋ref. No.你